機場示威有個好處

起碼機場唔會放催淚彈先, 係咪?
如果佢敢放, 啲旅客應該都會屌柒佢地

［正視聽］大家唔好再嘈啦

唔好覺得必定

狗已出

有冷氣TIM

難講

聽日繼續塞機場

佢如果機場夠膽放催淚彈, 一定上硬國際頭條

e ...佢地好似唔敢踩入機場範圍內喎

唔放彈，直接扑柒你。